人生做過20份工 你問我答

有無巴絲有興趣知？
可以happy share下

一年轉幾次工

List

全部pt黎

1 戲院
2 診所
3日X城
4U記
5kfc
6 Pokka cafe
7飛機餐
8補習老師
9補習社reception
10太平山餐廳
11寫字樓助理
12政府某部門暑期工
13某食扒西餐廳
14coffee shop
15酒店炒散
16迪士尼
17promoter（機場賣紀念品）
18洗樓派傳單
19燈飾舖
20賣朱古力

邊份最好?

你指人工？定最好做？

想做廸士尼 可唔可以講多啲

你想做邊個部門？迪士尼唔好做 好拎辛苦

想做鋪頭入面或者係街sell野果啲姐姐